深夜登門拜訪

你又出現了
除左每日一靜落黎嘅時間
你係月亮時間出得黎都多

好想隔空問 咩叫復，結果？
我可以和音？
其實你應該有偷睇我post?

好想 見下你 好想擁抱一下 問一句 你好嗎

如果我話老地方見 你覺得邊度係我哋嘅老地方